近百抗爭者游繩逃脫 數十電單車接走

警方自昨天重兵包圍理大，曾揚言要以暴動罪拘捕大學內的所有人。有人甫步出正門，防暴警便瘋狂發射催淚彈等武器。仍滯留於校內的除了抗爭者外，亦有急救員、義工及「守護孩子」成員等，他們與抗爭者一樣，再無退路。有人感到絕望的同時，亦有人堅持尋找方法突破缺口。

相關新聞：【抗暴之戰】民間漫畫界高手聚集 以筆抗爭與國際社會connect

傍晚時分，大批抗爭者試圖從橋上游繩到漆咸道南天橋的行車路，現場目測有百多人成功逃走。抗爭者同時間使用兩至三條游繩，在沒有充足安全措施的情況下，把橋上的人送到6-8米下的行車路。有人疑捉不緊游繩，滑手墮下，負傷離開。有人沿游繩降落的同時，6至7名人士在天橋邊緣等待，只靠徒手抓實橋邊欄杆，場面驚險。

現場有人大喊「唔好望返轉頭」、「留返條命」，有經游繩離開的人立即狂奔，亦有人登上接應的電單車離去。電單車與游繩的距離20米左右，高峰時約十數輛電單車在橋上來回接載抗爭者。歷時約半小時，防暴警趕到公主道，得悉有人逃走後發射數枚催淚彈，更企圖上下夾攻，圍捕有意離開的人，最後拘捕數名人士。未能成功逃走的人立即返回校園內，與其他同路人繼續從長計議。眼看有人成功離開，現場抗爭者回復士氣，繼續尋找缺口逃離校園。

相關新聞：【抗暴之戰】革命7年 微笑不再 加泰示威者Gerard 為民主無懼海綿彈

請加油

Poly入邊嘅手足你哋得返一條路 你哋明唔撚明

其他要加油

屌你~靜靜地啦~成班都出唔到黎 仲講

收聲啦

懷著樂觀總有轉機
加油

睇文啦，走左成百個先比狗發現

拉

蘋果真係仆街嚟

上面叫靜嘅 條路已經封左

完咗la 唔使再拉

靜靜地⋯⋯

真係好叻叻 爆埋出黎
D人仲點撚樣走呀
屌你老母

剩低嗰d唔撚係手足啊？靜靜地啦

diu 拉，蘋果做咩野事呀

係咪唔睇內文

睇內文啦屌你地

完左先報出黎
唔洗拉

係狗已經封左喇
所以蘋果先報

係咪走撚哂呀

屌你老母
屌蘋果嗰啲係咪冇睇內文?
班狗已經發現咗 封埋條車路
蘋果先報出嚟

睇報導啦高手,條路黃左啦,士氣REPORT黎架

屌 收聲咪推

睇相都好危險
班仆街仲要射催淚彈

條路比人知左啦 做乜鳩

連登係好撚多港豬架屌
成班唔撚用腦去諗去思考
淨係識屌撚左先

屌你老母,拉

OliviaCrellin 📺📻🎥
@OliviaCrellin
Anyone inside #HK #PolyU who wants to talk to the media - please get in touch. BBC World TV wants to hear from those still trapped inside. DM me
8:56 PM · Nov 18, 2019

走左成百個，警察知道左封埋先報，仲想點

立場都有報
ig；幾個post啲人都係冇睇內容就盲屌

都拉咗幾個。

做得好
你班防暴狗
屌7你

加油

蘋果唔報都一樣有狗發現，睇內文，已經開左tg
黃左先報
呢篇係振奮軍心用

一定仲有路走! 唔好放棄，手足幫你地拖住啲狗!

del po 啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

型撚到

豬隊友

士氣post入面d人撐住

振奮士氣

係

士氣

加油呀！出面手足繼續頂住！

死黑警、聽住喇、最精銳既都走洒

好波，香港人加油

始終有部分狗分散咗係有漏洞
走近百個算好多
肯斷後嘅人真係好偉大

拉
靜靜地贏呀

一齊升級好唔好，和理非唔升級救唔到人

加油呀

屌收皮呀

tui

發現左拿

手足加油呀

Good new

屌你老母 都話啲狗發現咗囉！喺蘋果報之前發現咗呀！

現場有人大喊「唔好望返轉頭」、「留返條命」，有經游繩離開的人立即狂奔，亦有人登上接應的電單車離去。
肯定係鬼

Dllm

冇人想知

成撚日都係咁 呢樣野由運動開始都冇進步過

繼續推

條橋真係起得及時

屌 都話啲狗發現咗囉 蘋果喺成件事完咗先報有咩問題呀？

推

有鬼就唔會比成百人走啦，用下腦好唔好

手足頂住

sorry

都話已發現呀 拉左5-6人呀
仲乜屌平果 黃左先報道呀

我淨係見到有人用用繩上去橋度1

屌你成班有冇睇內容
都話黃咗射埋tg
開心下係咪唔得？

推 出面手足小心

屌你 咪能再po出嚟啊 屌你

原來係你用咗紅豆個名
連登有冇咁多紅豆

btw 呢條路已黃 振奮軍心

咪係

同你個名一樣喎

手足頂住呀 仲有希望呀

咁大個pu周圍都係橋路，一定有漏洞，爭在邊個發現先同埋識唔識得用。

真

cls 好勁

屌你老母咪撚post 啦

咁有無走左一半

仲有幾多人係入面？

佢指大喊呀大家要靜靜地走

good job!

屌你老母 唔出聲冇人當你啞

精神！

wtf

拉 真野唔好講 pls

加油呀手足們

仆街蘋果
post乜撚

真 加油 士氣 ！

已經好好架啦本來以為要全軍覆沒

我有手足走到只會覺得好開心囉，
同埋你估走果啲唔使搵命搏

屌 睇內文啦
有狗發現咗封埋
蘋果先報出嚟

手足加油

屌，成班唔識睇內文

有幾多個仲係入面未走到？

走左成百個係支強心針黎

真你老母 睇#39

救到咁多
今晚算有安慰
出面嘅手足亦盡哂力
攻唔破就唔好勉強

屌佢條八婆，傾個閪咩
通知英政府官員，叫佢地搞中英聯合聲明好過啦

未必有 之前話入面至少5-600人

咁多位要平平安安

沈啦

咁宜家入面大約仲有幾多人？走到當150人，降拉當50? 雖先黑心，但要走真係比勇武/後生走先，fa果d 難d 告得入

成班拉post
究竟係盲嘅定係狗

好gta feel 仲有電單車逃亡 好顛

傍晚

蘋果已經無報日頭嗰單。

拉啦 仲講

戰術： 家長車報料 尖東某穚 （連某大學） 有機可乘

班狗發現左好耐
幾個鐘前了

條路警察都知道咗截咗
淨翻嗰啲手足都無得再用
點解唔可以報導

完左事，放左tg,蘋果先報嫁！

唔好live 啦呢d

delay 幾粒鐘先放出黎啦。。。。

唔撚幫拖都算 仲要幫手報料

之前又有post話fake news

好撚感動呀

日頭邊單

睇文啦on9

蘋果靠害

喏 香港人唔好放棄

蘋果係條逃生門給狗發現黃哂先報

唔係豬隊友嚟

班狗發現左封路先報拉乜 呢篇係激勵士氣

唔怪得啲五毛 分向撚咁成功
好多人都唔睇內文睇完標題就留言

睇內文

唉，屌你老母

無人啦走晒啦！popo可以收工喇！

大叫乜鳩呀，豬隊友

點呀mon po狗？ 屌你老母

靜靜地贏就好唔好再推…
善用不推文回復

你班人唔好戇鳩啦 蘋果報咗出嚟 拉乜撚

Post出嚟比大家增加士氣好過啊

好撚多人頭豬腦

搵手足過去橋幫手啦

push

路係人行出黎既! 加油

仲屌埋share 咗嘅外國支持者
拆得好辛苦，下次屌前用下腦先唔該

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

500-600係咪未計一大堆FA 同DOCTOR 出去???
如果係咁
入面應該得返200-300人???

D狗發現左先報姐，靠咩害呀屌

屌 做乜鳩呀毒果靜靜地贏啦

又話靜靜地贏
你地問問問問乜鳩呀

果啲以為冇人知，故意話 fake news 呀

成件事完左先報唔算豬隊友啦

人如其名

加油！

可唔可以唔好再leak 呀 佢地好辛苦先諗到呢個方法走 你一spread 就比狗截 我明報紙賣哂 點都有人知 但而家要做既應該係同報紙講叫佢唔好leak 住 而唔係幫手share 呀 你咁做只會害死人咋 點走呀

以後見逃生路線post 係要del/ report 唔係spread 我唔要知佢點走 我淨係要知佢地全部走到 佢地自己知點走就得嫁啦

大家睇內文

好似有警查左車

係 入面空無一人 全世界收工

起碼走左d糧食可以捱多幾日

全校搵繩

所有屌蘋果既都係popo

真係好撚多傻系
都話已經黃咗 射埋tg
比手足知啦
佢地打生打地都係為咗佢地
至少比佢知佢地努力係有少少成果
士氣呀

再講多次 八點幾已經走緊 tg九點幾出消息 蘋果10:30先出新聞 蘋果冇害到手足

條路比人封左啦 你叫d人唔好再爆未封果d路啦

黑犬死全家

屠龍嚟

單野黃左先報導

我都有咁諗..
如果百幾人係勇武走先既話
不過大家都係手足 用戰力去定人既價值唔太好囉

走一百個，起碼需要半個鐘
半個鐘嘅空檔真係好難得

五毛 睇內文

咪推 mon post 狗睇哂

屌你老母靜啦
71班人過台灣著草又係蘋果報
而家poly著草又係蘋果報

成班人內文都唔睇
連登

到底有幾多文盲

成班盲撚睇清楚先la, 係黃撚左先報出黎

唔用腦都用下眼睇野

唔睇內文就屌係唔係連登仔特色

鬼唔敢留啦
困死係理大如果俾人發現一定無命，或者半死做人質

五毛分化撚

狗發現先報有咩問題

希望各小隊走到

斷後既可能理大學生

sor自隊

ON9?

個個睇標題唔睇內文

睇內文啦屌

真係淨係睇標題

屌你老母蘋果

入面大約仲有幾多人?

此途徑被警方發現後，已被警方監視堵塞，抗爭者已經不能再在此突圍

係黃咗先報
ok la

手波好波！

點解啲人死都唔係睇內文

死政府迫死人

歷時約半小時，防暴警趕到公主道，得悉有人逃走後發射數枚催淚彈，更企圖上下夾攻，圍捕有意離開的人，最後拘捕數名人士。
睇內文ok?

我是社署內鬼！爆料！

嗚嗚 嗚嗚

理大學生一定安全

屌你老母仲講尼

我on9 sor

一個POST釣N件毛

叻仔叻女

不如搭條滑梯
下次會走得多啲手足

黃左先報道出黎呀

好多盲毛唔睇文

真係好多人淨睇標題

多謝你地冇放棄到平安回家

癲

唔好望返轉頭

條片唔係直播片？另外影當時冇直播？

你老母企街接客果單

感謝各位夢遊人士

好撚回血，多謝蘋果

你地班傻閪真係冇撚腦
就算條路真係仲走到 蘋果報出黎點都多人睇過連登啦仲喺到拉拉拉 戇鳩鳩咁

以後生生性啲

唔係直播嚟

成班盲撚

😭😭好感動 要平安回家呀！！
入面手足撐住！
好快再有缺口
香港人唔會放棄你地
一個都不能少💪🏻
各個手足 加油！

黃左先報出黎

邊個位

成班唔睇內文既on9

現場好多人走
返黎啦 救到㗎

起碼有人走到
有返信心未嘗唔係壞事

死黑警咁快趕到做乜撚野
平日做野都無咁快手手

手足好叻

咁多人唔睇內文

拉 勿推

手足好波

DO NOT PUSH, DO NOT RETWEET escape attempts!

起碼走到一堆先！！
仲有希望架！！！

仆街 拉

我一HKG+轉過黎就用左haha
之前係高登唔係呢個名

btw 起碼令到poly人知道 唔係無路走
全世界都係外圍等緊你

訓醒未？你係屋企呀！

好感動呀

你咪啦樓豬。。。。

好滾動

係，唔好再屌蘋果

好叻呀你地

頂住呀，靜靜地再諗

應該四百幾？

拍戲咁

咁sorry

最緊要出奇不意
絕對保密

等咗好耐。。

唔想知丫！

上面 果條5毛黎 起底 唔洗答 block柒佢

出返黎就好啦

好感動

不嬲唔睇內文

好撚叻香港年輕人
全晚最開心

感動到喊
加油理大

推呀